### Project Deployment Instructions


## Инструкция по развертыванию проекта

Склонируйте репозиторий из Gitlab на свой локальный компьютер с помощью команды:
git clone https://gitlab.com/Tilekbai/zeon_trello.git


Перейдите в корневой каталог проекта.

Создайте виртуальное окружение, выполнив команду:

python3 -m venv venv


Активируйте виртуальное окружение, выполнив команду:
source venv/bin/activate


Создайте файл - .env:

POSTGRES_HOST=db
POSTGRES_PORT=5432
POSTGRES_NAME=***
POSTGRES_USER=***
POSTGRES_PASSWORD=***



Создайте файл - users/config.py


Внутрь файла добавьте следующие настройки:

EMAIL_HOSTUSER=***********

EMAIL_HOSTPASSWORD=*******
	
В корневой директории вашего проекта, где находится Dockerfile. Выполните команду:
- sudo docker build -t trello ., чтобы собрать Docker-образ

Запустите контейнеры: После успешной сборки образа выполните команду:
- docker-compose up, чтобы запустить контейнеры